好不公平！點解 政府機電處 今年不請理大生？

明明地盤很喜歡理工人，為何政府只偏向某大

利申：intern 間公司規模都有幾十人，沒有一個港大生 intern 全請理大

今年沒有

樓豬係咪埋大版鏗哥

鏗哥

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!